干地同messi講咩

自稱02最強既厹

我有美斯我洗輸

你有美斯輸撚死咗喇

messi ki mo g

干地：咩事

投降啦,唔好再入呀

今晚仆野夜唔夜

「多謝你就住黎數 」

講
Message

係咪好心幾十歲人唔好咁痴線

這是一部北京電視機

美斯 fantastic player